製作大量武器，打算玩wargame，點知跌曬落地下

發夢辛辛苦苦帶左大量鐵通、解渴啤酒、木棍、木盾、水樽、油漆、防火防割手套、頭盔等等裝備打算同frd去戶外拍劇情片，點知路途中跌曬落地下，俾d人搶走曬

大家討論下跌左d咩先係最慘既然事